一人一間 ig 偽黃人血饅頭鋪頭

唔明點解仲會有人ig 買野
拎撚住個黃色光環去賣淘寶再賺既錢都洗得唔安落喇？

先唔講賣啲乜撚野香港黑色麻雀個啲
太多人當佢地神甘拜
個個口裏說不身體卻很誠實甘拎成千銀去鳩衝
千幾蚊除左買麻雀都有好多野可以做可以幫到手足

講個啲小型啲既ig
尤其係賣衫賣珠寶首飾個啲鋪頭仔
大佬擺明係淘寶野1688嘅貨都仲有成港豬班鳩衝到底係咩概念？
你地想用ig做起步點發展，明嘅
無錢同易開始
咁但係ching 賣得国貨仲夠膽話自己係黃色小店？呢個我就唔明喇

呢啲仲要只接受Ailpay

呢啲淘寶訂造連cutting 同物料都一鳩樣，都仲可以課幾夠水去狗衝？
之後買一日蘋果就喺度打曬飛？

大家係覺得用ig買淘寶野就罪惡感低啲？
歡迎行過ching留低一個你見過嘅偽黃店

@yomiiiii_ym
又一間賣国衫發達嘅ig shop
口口聲聲話黃店用傘兵
人地一個月分分鐘賺你幾萬蚊，又有無捐過錢幫過手足？

大佬一放上淘寶就搵到喇喎

人地仲有大把港豬好評

一齊搵下有無你個港豬朋友仔

就算得我一個搵呢啲偽黃鋪頭，我都會慢慢搵出黎！一間都唔放過！

推！！！！
本身想買，有一日story 見到佢用微信同個廠溝通！！

推！！！！

自己覺得 黄色只係政見，唔使大批鬥
但你淘寶當本土貨咁賣就好有問題，一係你就大大聲話淘寶野，反正本身有d野根本得大陸有，而家買件淘寶野番黎再影下相做乜尻野？

個switch 套咁撚on9
個肉耐手拆開送 剩色套都可以吹到係佢隻貓既款

仲要話係所謂設計師設計
根本就係大陸淘寶貨，仲唔算人血饅頭？

希望多啲人可以睇到！
Ching 好勁
估唔到佢會咁自爆，應該以為無人知

仲要借黃店個名，做衰曬
我會努力再搵偽黃店咖喇！

推唔起！賺到佢肥肥

賣嗰個仆街，買嗰個on9
阻止唔到的

推唔郁 人哋賺到偷笑喇

總會有人睇到咖

推